L’Américaine <START:organization> Sloane Stephens <END> (n°24) a été éliminée d’entrée, ce <START:date> lundi, <END> au 1ertour de l’Open d’ <START:location> Australie <END> 2-6, 7-5, 6-2 en 2h3. Une joueuse contre qui elle avait déjà perdu au 1ertour à <START:location> Melbourne <END> en 2018. Au 2etour <START:person> Zhang <END> affrontera l’Américaine <START:person> Catherine Mcnally <END> (issue des qualifications) qui a dominé l’Australienne <START:organization> Samantha Stosur <END> 6-1, 6-4. Voir aussi : ’ ’ ’ ’
